放唔低既人入黎放下負

只期待後來的你能快樂
那就是後來的最想的

雖然你有新男朋友了
但是我還是心底𥚃祝福你們幸福快樂

分左手咁耐但就糾纏足咁耐，仲係放唔低你 下個月就兩年喇，比個期限自己兩年個日就要徹底放低，祝成功

加油阿巴打

加油巴打

不要祝福

點樣糾纏
點解佢仲肯同你糾纏

斷聯左了